榮光歲月 OK便利店

今日又有得買

沙田睇左兩間7-11都有貨
應該呢輪少左人出街，同要入既都入左有關係
未入既今日搵應該唔難買到

推

PUSH

好多間OK 7仔都有返貨，仲要一次返好多本，擺哂係報紙度

係咪灣仔

我嗰日行過見到有 諗着做完野返去買

點知轉個頭就冇咗

原來就係你條仆街